【中華道德經】點先算係正義？

我有錢過你，我咪係正義囉

邊鳩個負皮我